{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1164026496/gyeongpobichihotel-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984346&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=75757&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221450058&selectedRatePlan=296202054&expediaPropertyId=36344578&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포비치호텔"
    },
    "text": "鏡浦ビーチホテル\\n\n大韓民国ガンワン道ガンルン市ガンルン市海岸路406番キル17\\n\n鏡浦ビーチホテルの場合、空港から6.8kmの距離にあり、眼目ビーチからは4.2km離れています。 ここにはコーヒーショップ/カフェおよびバー/ラウンジがあり、簡単な食事や一杯の余裕を楽しむことができ、シーズンごとに運営される屋外プールも用意されています。 スチームルーム、スナックバー/デリー、テラスなどのその他の便益施設とサービスがあります。 , ホテルサイズ:80個客室計7階規模、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内の無料WiFi(速度:100Mbps以上(1~2人または最大6台まで適合))及び有線インターネット提供、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルはどこにありますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルは大韓民国ガンワン道ガンルン市ガンルン市海岸路406番キル17にあります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルから空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルは空港から6.8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルから眼目ビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルから眼目ビーチまでの距離は4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルにはコーヒーショップ/カフェ、バー/ラウンジ、屋外プール、スチームルーム、スナックバー/デリー、テラスなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルは80室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルのチェックインの年齢制限は18歳以上です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビーチホテルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "鏡浦ビーチホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 506
    }
}